敬畏連尼住是智慧的開端 認識連登者便是聰明

如題